<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    Strings with new lines must be raw strings, where the string is wrapped in double quotes and new lines are regular line breaks and not \n
    Raw strings still require escaping embedded double quotes, but single quote characters can be escaped or used as-is.

    Raw strings are required because Crowdin AI translations regularly gets confused and
    replace \n with an encoded new line character.

    Bad:
        <string name="summary_key">First \'item\' text\nSecond \"item\" text</string>
    Good:
        <string name="summary_key">"First 'item' text
Second \"item\" text"</string>

-->
<resources>
  <string name="patcher">ဖာထေးသူ</string>
  <string name="onboarding_welcome_to">ကြိုဆိုပါတယ်</string>
  <string name="onboarding_welcome_back">မင်္ဂလာပါ! အသစ်က</string>
  <string name="onboarding_apps_subtitle">အက်ပ်တစ်ခုကို အခုပဲပြင်ဆင်နိုင်ပါတယ် ဒါမှမဟုတ် နောက်မှလုပ်ဆောင်နိုင်ပါတယ်</string>
  <string name="onboarding_apps_network_error">ပတ်ချ်များကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ။ သင့်အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="onboarding_updates_subtitle">ReVanced Manager နှင့် patch များကို နောက်ဆုံးပေါ်ဖြစ်အောင် အလိုအလျောက် အပ်ဒိတ်များကို စီစဉ်သတ်မှတ်ပါ</string>
  <string name="banner_sources_not_downloaded_description">စနစ်ထည့်သွင်းမှုအတွင်း ပတ်ချ်များနှင့် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သူများကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ။ ၎င်းတို့ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် <b>အပ်ဒိတ်</b>ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="banner_sources_not_updated_description">မီတာချိတ်ဆက်ထားသော ကွန်ရက်ပေါ်တွင် ပတ်ချ်များနှင့် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သူများကို အပ်ဒိတ်လုပ်၍မရပါ။ ၎င်းတို့ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် <b>အပ်ဒိတ်</b>ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="onboarding_updates_note">ReVanced Manager သည် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်ထားပါက ကနဦးဗားရှင်းများ ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် %s နှင့် ချိတ်ဆက်ပါမည်။</string>
  <string name="retry">ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="onboarding_skip">ခဏကျော်သွားပါ။</string>
  <string name="onboarding_recommended_version">အကြံပြုထားသော ဗားရှင်း: %s</string>
  <string name="onboarding_permissions_skip_title">ခွင့်ပြုချက်များ ကျော်သွားမလား။</string>
  <string name="onboarding_permissions_skip_description">လိုအပ်သောခွင့်ပြုချက်များမရှိဘဲ အချို့လုပ်ဆောင်ချက်များ ကောင်းမွန်စွာအလုပ်လုပ်နိုင်မည်မဟုတ်ပါ။ ၎င်းတို့ကို စက်တင်များတွင် နောက်မှ ခွင့်ပြုနိုင်သည်။</string>
  <string name="onboarding_permissions_skip_anyway">ဘာပဲဖြစ်ဖြစ် ကျော်သွားပါ။</string>
  <string name="onboarding_permissions_subtitle">ReVanced Manager သည် ကောင်းမွန်စွာ အလုပ်လုပ်ရန် ခွင့်ပြုချက်အချို့ လိုအပ်ပါသည်။</string>
  <string name="permission_install_apps">မသိသော အက်ပ်များကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
  <string name="permission_install_apps_description">ပြင်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ ထည့်သွင်းရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
  <string name="permission_notifications">အကြောင်းကြားချက်များ</string>
  <string name="permission_notifications_description">နောက်ခံတွင် ဆက်တိုက် patching လုပ်ဆောင်နိုင်စေပါသည်။</string>
  <string name="permission_battery">ဘက်ထရီ အကောင်းဆုံး ဖြစ်အောင်လုပ်ခြင်း</string>
  <string name="permission_battery_description">နောက်ခံ၌ ပြင်ဆင်ခြင်းကို အနှောင့်အယှက်မဖြစ်စေရန် ကာကွယ်ပေးသည်။</string>
  <string name="permission_grant">ခွင့်ပြုပါ။</string>
  <string name="downloader_host_permission_label">ReVanced Manager ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သူ ဟိုစ့်</string>
  <string name="downloader_host_permission_description">ReVanced Manager ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူများအား ဝင်ရောက်ခွင့်ကို ထိန်းချုပ်ရန်အသုံးပြုပါသည်။ ReVanced Manager တစ်ခုတည်းသာ ဤခွင့်ပြုချက်ကို ပိုင်ဆိုင်ပါသည်။</string>
  <string name="toast_copied_to_clipboard">ကူးယူပြီးပါပြီ</string>
  <string name="fab_patch_app">အက်ပ်တစ်ခုကို ပြင်ဆင်ပါ။</string>
  <string name="fab_add_patches">ပြင်ဆင်ချက်များ ထည့်ပါ။</string>
  <string name="new_downloader_notification">ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူအသစ်များ ရရှိနိုင်ပါသည်။ ၎င်းတို့ကို စနစ်ထည့်သွင်းရန် နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="onboarding_unsupported_device_title">စက်ပစ္စည်းကို ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
  <string name="onboarding_unsupported_device_description">ReVanced Manager သည် ဤစက်ပစ္စည်းကို ပံ့ပိုးမထားပါ။ အက်ပ်များကို ပြင်ဆင်နိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
  <string name="patches_error_description">ပြင်ဆင်မှုများ ထည့်မသွင်းနိုင်ပါ။ အသေးစိတ်အတွက် နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="patches_not_downloaded">ပြင်ဆင်မှုများ ဒေါင်းလုတ်မလုပ်နိုင်ပါ။</string>
  <string name="source_name_fallback">အမည်မသိ</string>
  <string name="android_11_bug_dialog_description">Android 11 စနစ်တွင် သင့်အတွေ့အကြုံကို ထိခိုက်စေနိုင်သည့် bug ကို ရှောင်ရှားရန် အက်ပ်ထည့်သွင်းခွင့်ကို ကြိုတင်ခွင့်ပြုရပါမည်။</string>
  <string name="app_source_dialog_option_auto_description">ထည့်သွင်းပြီးသား အက်ပ်ကို သုံးပါ၊ ထို့နောက် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးသား APK ကို သုံးပါ၊ ထို့နောက် ရရှိနိုင်သော ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သူများကို သုံးပါ</string>
  <string name="app_source_dialog_option_auto_unavailable">လိုက်ဖက်ညီသော အက်ပ် သို့မဟုတ် ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူများ မရှိပါ။</string>
  <string name="app_source_dialog_option_installed_no_root">Root ဝင်ရောက်ခွင့်မရှိဘဲ တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များကို ထပ်မံပြင်ဆင်၍မရပါ။</string>
  <string name="app_source_dialog_option_installed_version_not_suggested">ဗားရှင်း %s သည် အကြံပြုထားသော ဗားရှင်းနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။</string>
  <string name="patch_selector_item">ပြင်ဆင်ချက်များ ရွေးပါ။</string>
  <string name="patch_selector_item_description">ပြင်ဆင်ချက် %d ခု ရွေးချယ်ထားပါသည်။</string>
  <string name="patch_selection_changed_warning">ပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှုကို ပြောင်းလဲထားပါသည်။</string>
  <string name="apk_source_selector_item">APK အရင်းအမြစ်ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
  <string name="apk_source_auto">အလိုအလျောက်</string>
  <string name="apk_source_auto_installed">အလိုအလျောက် • ထည့်သွင်းပြီးသော APK ကို အသုံးပြု၍</string>
  <string name="apk_source_auto_downloaded">အလိုအလျောက် • ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော APK ကို အသုံးပြု၍</string>
  <string name="apk_source_auto_downloader">အလိုအလျောက် • ရရှိနိုင်သော ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူများကို အသုံးပြု၍</string>
  <string name="apk_source_auto_storage">အလိုအလျောက် • သိုလှောင်မှုမှ ရွေးချယ်ပါ</string>
  <string name="apk_source_local">APK ဖိုင်ကို အသုံးပြု၍</string>
  <string name="apk_source_downloaded">ဒေါင်းလုပ်လုပ်ပြီးသား</string>
  <string name="legacy_import_failed">အဟောင်းဆက်တင်များ ထည့်သွင်းမရပါ။</string>
  <string name="auto_updates_dialog_description">ReVanced Manager ကို အောက်ပါ အစိတ်အပိုင်းများအတွက် အချိန်မှန် အပ်ဒိတ်များ စစ်ဆေးစေလိုပါသလား။</string>
  <string name="auto_updates_dialog_manager">ReVanced Manager</string>
  <string name="auto_updates_dialog_patches">ReVanced ပြင်ဆင်ချက်များ</string>
  <string name="auto_updates_dialog_downloaders">APK ဒေါင်းလုပ်လုပ်သူများ</string>
  <string name="auto_updates_dialog_note">ဤဆက်တင်များကို နောက်မှ ပြောင်းလဲနိုင်သည်။

    ReVanced Manager သည် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်ထားပါက ကနဦးဗားရှင်းများ ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် %s နှင့် ချိတ်ဆက်ပါမည်။</string>
  <string name="announcements_filter_tag">တက်ဂ်ဖြင့် စစ်ထုတ်ရန်</string>
  <string name="announcements_show_archived">မှတ်တမ်းတင်ပြီး</string>
  <string name="updates_description">အပ်ဒိတ်များ စစ်ဆေးပြီး ပြောင်းလဲမှု မှတ်တမ်းကို ကြည့်ရှုပါ။</string>
  <string name="downloads_description">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သူများနှင့် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့် အက်ပ်များ</string>
  <string name="safeguards_toggled_warning">အကာအကွယ်များ ခလုတ်ဖွင့်ပိတ်လုပ်လိုက်ပါပြီ</string>
  <string name="about_app_name">%1$s အကြောင်း</string>
  <string name="contributors_description">ReVanced ပံ့ပိုးကူညီသူများအား ကြည့်ရန်</string>
  <string name="dynamic_color_description">သင်၏စက်ပစ္စည်းမှ ပံ့ပိုးပေးထားသော အရောင်များကို အသုံးပြုပါ။</string>
  <string name="search_languages">ဘာသာစကားများ ရှာဖွေပါ</string>
  <string name="patch_compat_check">ဗားရှင်းလိုက်ဖက်ညီမှု စစ်ဆေးခြင်းကို ပိတ်ပါ။</string>
  <string name="patch_compat_check_description">ပြင်ဆင်မှု/အက်ပ်ဗားရှင်း လိုက်ဖက်ညီမှုစစ်ဆေးခြင်းကို ပိတ်ပါ။</string>
  <string name="patch_compat_check_title">ဗားရှင်းလိုက်ဖက်ညီမှု စစ်ဆေးခြင်းကို ပိတ်မလား။</string>
  <string name="patch_compat_check_confirmation">လိုက်ဖက်ညီမှုမရှိသော ပြင်ဆင်မှုများကို ရွေးချယ်ခြင်းသည် မမျှော်လင့်သော ပြဿနာများကို ဖြစ်စေနိုင်သည်။</string>
  <string name="suggested_version_safeguard_description">အကြံပြုထားသော အက်ပ်ဗားရှင်းကို ရွေးချယ်ရန် သတ်မှတ်ပါသည်။</string>
  <string name="suggested_version_safeguard_title">အကြံပြုထားသော အက်ပ်ဗားရှင်းကို လိုအပ်ခြင်းကို ရပ်မလား။</string>
  <string name="suggested_version_safeguard_confirmation">အကြံပြုထားသော ဗားရှင်းမဟုတ်သည့် အက်ပ်ကို ရွေးချယ်ခြင်းသည် မမျှော်လင့်သော ပြဿနာများကို ဖြစ်စေနိုင်သည်။</string>
  <string name="patch_selection_safeguard_description">ပြင်ဆင်မှုများကို ရွေးချယ်ခြင်း သို့မဟုတ် ရွေးချယ်မှုမှ ပယ်ဖျက်ခြင်းနှင့် ပြင်ဆင်မှု ရွေးချယ်စရာများကို ပြောင်းလဲခြင်းတို့အား ခွင့်ပြုသည်။</string>
  <string name="patch_selection_safeguard_title">ပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှုနှင့် ရွေးချယ်စရာများကို ပြောင်းလဲခွင့်ပြုမလား။</string>
  <string name="patch_selection_safeguard_confirmation">ပြင်ဆင်မှုများနှင့် ရွေးချယ်စရာများကို ပြောင်းလဲခြင်းသည် မမျှော်လင့်သော ပြဿနာများကို ဖြစ်စေနိုင်သည်။</string>
  <string name="universal_patches_safeguard_description">တိကျသော အက်ပ်များအတွက် မဟုတ်ဘဲ အထွေထွေသုံး ပြင်ဆင်မှုများအား အသုံးပြုခွင့်ပြုသည်။</string>
  <string name="universal_patches_safeguard_title">ယေဘုယျပြင်ဆင်မှုများကို သုံးမည်လား။</string>
  <string name="universal_patches_safeguard_confirmation">တစ်ကမ္ဘာလုံးဆိုင်ရာ ပြင်ဆင်မှုများသည် အက်ပ်-တိကျသော ပြင်ဆင်မှုများကဲ့သို့ စမ်းသပ်ထားခြင်းမရှိပါ။ ၎င်းတို့ကို အသုံးပြုရာတွင် ပြဿနာများ ကြုံတွေ့ရနိုင်သည်။</string>
  <string name="keystore">သော့သိုလှောင်ရာ</string>
  <string name="patches_selections">ပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှုများ</string>
  <string name="import_keystore_dialog_description">keystore ကို ထည့်သွင်းခြင်းမပြုမီ အထောက်အထားများကို ထည့်သွင်းရပါမည်။</string>
  <string name="import_keystore_wrong_credentials">မှားယွင်းသော အထောက်အထားများ</string>
  <string name="import_keystore_success">Keystore ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ</string>
  <string name="export_keystore_success">Keystore ထုတ်ယူပြီးပါပြီ</string>
  <string name="regenerate_keystore_dialog_description">ပြင်ဆင်မှုလုပ်ငန်းစဉ်အတွင်း အသုံးပြုသော keystore ကို ပြန်လည်ထုတ်လုပ်တော့မည်။

ယခင် keystore ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးထားသော အက်ပ်များကို အပ်ဒိတ်လုပ်နိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
  <string name="regenerate_keystore_success">Keystore ပြန်လည်ထုတ်လုပ်ပြီးပါပြီ</string>
  <string name="import_patch_selection_fail">ပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှုကို ထည့်သွင်းမရပါ: %s</string>
  <string name="select_bundle_for_import">ထည့်သွင်းရန် bundle ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
  <string name="export_patch_selection_fail">ပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှုကို ထုတ်ယူမရပါ: %s</string>
  <string name="select_bundle_for_export">ထုတ်ယူရန် bundle ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
  <string name="patch_selection_packages">သိမ်းဆည်းထားသော ရွေးချယ်မှုများပါရှိသော အက်ပ်များ</string>
  <string name="patch_selection_entries">စုစုပေါင်း ရွေးချယ်ထားသော ပြင်ဆင်ချက်များ</string>
  <string name="reset_configuration">စီစဉ်သတ်မှတ်မှု ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ။</string>
  <string name="reset_patch_selection">ပြင်ဆင်ချက် ရွေးချယ်မှုများ</string>
  <string name="reset_patch_options">ပြင်ဆင်ချက် ရွေးချယ်စရာများ</string>
  <string name="reset_patch_selection_success">ပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှု ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီးပါပြီ</string>
  <string name="downloaders">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သူများ</string>
  <string name="downloader_prereleases">ထုတ်မပြန်မီ ဗားရှင်းများ အသုံးပြုပါ</string>
  <string name="downloader_prereleases_description">အဓိက ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲသူ၏ ထုတ်မပြန်မီ ဗားရှင်းများကို အသုံးပြုပါ</string>
  <string name="downloader_state_loaded">တင်ပြီးပါပြီ</string>
  <string name="downloader_state_failed">ထည့်သွင်းမရပါ။ အသေးစိတ်အတွက် နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="downloader_state_missing">ပျောက်ဆုံးနေသည်</string>
  <string name="downloader_delete_apps_title">ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်များကို ဖျက်မည်</string>
  <string name="downloader_delete_apps_description">သင်ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်များ ပယ်ဖျက်ခံရပါမည်။</string>
  <string name="downloader_delete_single_description">%s ကို ပယ်ဖျက်ခံရပါမည်။</string>
  <string name="downloader_settings_no_apps">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော အက်ပ်များ မတွေ့ပါ။</string>
  <string name="downloader_settings_no_apps_description">ReVanced Manager မှတစ်ဆင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော အက်ပ်များ ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
  <string name="downloader_url">ဒေါင်းလုပ်လုပ်သူ URL</string>
  <string name="downloader_add">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သူ ထည့်ပါ</string>
  <string name="select_downloader_type_dialog_description">URL သို့မဟုတ် ဒေသတွင်းဖိုင်များမှ ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူအသစ်များ ထည့်ပါ။</string>
  <string name="local_downloaders_description">ဒေသတွင်းသိုလှောင်မှုမှ ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူ ထည့်ပါ။</string>
  <string name="remote_downloaders_description">ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူသည် အပ်ဒိတ်များ လက်ခံရယူနိုင်သည်။</string>
  <string name="downloader_sources_unavailable_title">ဤဒေါင်းလုပ်လုပ်သူများ ပျောက်ဆုံးနေသည်</string>
  <string name="downloader_sources_unavailable_description">ဤပြဿနာကို ဖြေရှင်းရန် &lt;b&gt;အပ်ဒိတ်&lt;/b&gt; ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="downloader_update_failed">ဒေါင်းလုပ်လုပ်သူ အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် မအောင်မြင်ပါ- %s</string>
  <string name="downloader_replace_fail">ဒေါင်းလုပ်လုပ်သူ ထည့်သွင်းရန် မအောင်မြင်ပါ- %s</string>
  <string name="search_apps">အက်ပ်များ ရှာဖွေပါ</string>
  <string name="reset">ပြန်လည်စတင်ရန်</string>
  <string name="select_from_storage_description">ဖိုင်ရွေးချယ်သူကို အသုံးပြု၍ APK ဖိုင်တစ်ခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
  <string name="no_file_picker_found">ဖိုင်ရွေးချယ်သူ ဖွင့်မရပါ။ အခြားနည်းလမ်းကို အသုံးပြုပါ။</string>
  <string name="search">ပြင်ဆင်မှုများ ရှာဖွေပါ</string>
  <string name="add">ထည့်ပါ</string>
  <string name="enable">ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="disable">ပိတ်ပါ။</string>
  <string name="allow_metered_networks_description">ကန့်သတ်ထားသော ကွန်ရက်များတွင် အလိုအလျောက် အပ်ဒိတ်များကို ခွင့်ပြုပါ။
    ကိုယ်တိုင်လုပ်ဆောင်မှုများ မလုပ်ဆောင်မီ သတိပေးခံရနိုင်သေးသည်။</string>
  <string name="process_runtime_description">ပိုမိုမြန်ဆန်ပြီး Patcher အား မှတ်ဉာဏ်ပိုမိုအသုံးပြုခွင့်ပြုသည်။</string>
  <string name="process_runtime_memory_limit_description">Patcher လုပ်ငန်းစဉ်က အသုံးပြုနိုင်သော မှတ်ဉာဏ်ပမာဏ အများဆုံး</string>
  <string name="api_url_dialog_description">ReVanced Manager သည် ပြင်ဆင်မှုများနှင့် အပ်ဒိတ်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် API ကို အသုံးပြုသည်။</string>
  <string name="device_architectures">CPU ဗိသုကာပုံစံများ</string>
  <string name="device_memory_limit_format">%1$dMB (သာမန်) – %2$dMB (ကြီးမား)</string>
  <string name="downloaders_reset">ဒေါင်းလုပ်ဆွဲသူများကို ပြန်လည်သတ်မှတ်မည်</string>
  <string name="reset_onboarding">onboarding ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ။</string>
  <string name="reset_onboarding_description">နောက်တစ်ကြိမ် အက်ပ်စတင်သောအခါ onboarding မျက်နှာပြင်ကို ပြသပါ။</string>
  <string name="reset_announcement">ကြေညာချက်ဖတ်ပြီးသည်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ</string>
  <string name="reset_announcement_description">ကြေညာချက်များကို ဖတ်ပြီးပြီဖြစ်ကြောင်း မေ့ပစ်ပါ</string>
  <string name="no_patch_found">မည်သည့်ပြင်ဆင်မှုကိုမျှ ရှာမတွေ့ပါ။</string>
  <string name="continue_anyways">မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ဆက်လုပ်ပါ</string>
  <string name="api_not_working_title">API ဝန်ဆောင်မှု လက်ရှိတွင် ရပ်ဆိုင်းနေပါသည်</string>
  <string name="api_not_working_description">အချို့လုပ်ဆောင်ချက်များ မရရှိနိုင်ပါ။ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှု သို့မဟုတ် စက်တင်များရှိ API URL ကို စစ်ဆေးပါ။</string>
  <string name="patches_replace_fail">ပြင်ဆင်မှုများ ထည့်သွင်းမရပါ: %s</string>
  <string name="no_patched_apps_found">ပြင်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ မတွေ့ပါ။</string>
  <string name="no_patched_apps_description">သင်တွင် ပြင်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ မရှိသေးပါ။ သင်၏ ပထမဆုံးအက်ပ်ကို ပြင်ဆင်ခြင်းဖြင့် စတင်ပါ။</string>
  <string name="patched_apps_section_title">ပြင်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ</string>
  <string name="patchable_apps_section_title">ပြင်ဆင်နိုင်သော အက်ပ်များ</string>
  <string name="no_patches_found">ပြင်ဆင်ချက်များ မတွေ့ပါ။</string>
  <string name="no_patches_description">သင်တွင် မည်သည့်ပြင်ဆင်မှုမှ မရှိသေးပါ။ အောက်ပါခလုတ်ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် ပြင်ဆင်မှုများ ထည့်ပါ။</string>
  <string name="patch_selection_reset_toast">ပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှုနှင့် ရွေးချယ်စရာများကို အကြံပြုထားသော မူရင်းများသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီးပါပြီ။</string>
  <string name="non_suggested_version_warning_description">သင်ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်၏ ဗားရှင်းသည် အကြံပြုထားသော ဗားရှင်းနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။ %s

မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ဆက်လုပ်ရန်၊ အဆင့်မြင့်ဆက်တင်များတွင် “အကြံပြုထားသော အက်ပ်ဗားရှင်း လိုအပ်သည်” ကို ပိတ်ပါ။</string>
  <string name="selection_warning_description">မူရင်းပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှုနှင့် ရွေးချယ်စရာများကို အသုံးပြုရန် အကြံပြုပါသည်။ ၎င်းတို့ကို ပြောင်းလဲခြင်းသည် မမျှော်လင့်သော ပြဿနာများကို ဖြစ်စေနိုင်သည်။

မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ဆက်လုပ်ရန်၊ အဆင့်မြင့်ဆက်တင်များတွင် “ပြင်ဆင်မှုရွေးချယ်မှုနှင့် ရွေးချယ်စရာများကို ပြောင်းလဲခွင့်ပြုပါ” ကို ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="universal_patch_warning_description">တစ်ကမ္ဘာလုံးဆိုင်ရာ ပြင်ဆင်မှုများသည် ပိုမိုအထွေထွေသုံးဖြစ်ပြီး အက်ပ်-တိကျသော ပြင်ဆင်မှုများကဲ့သို့ ယုံကြည်စိတ်ချရမှု မရှိနိုင်ပါ။ ၎င်းတို့ကို အသုံးပြုရာတွင် ပြဿနာများ ကြုံတွေ့ရနိုင်သည်။

မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ဆက်လုပ်ရန်၊ အဆင့်မြင့်ဆက်တင်များတွင် “တစ်ကမ္ဘာလုံးဆိုင်ရာ ပြင်ဆင်မှုများ အသုံးပြုခွင့်ပြုပါ” ကို ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="app_version_not_compatible">ဤပြင်ဆင်မှုသည် သင်ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်၏ဗားရှင်းနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ: %1$s

၎င်းသည် ဤဗားရှင်းများနှင့်သာ ကိုက်ညီပါသည်: %2$s</string>
  <string name="version_not_compatible">ပြင်ဆင်မှုအားလုံး ဤဗားရှင်းနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ: %s</string>
  <string name="download_application">အက်ပ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်မလား။</string>
  <string name="app_not_installed">သင်ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းထားခြင်းမရှိပါ။ ဒေါင်းလုတ်လုပ်လိုပါသလား။</string>
  <string name="wrong_app_loading">ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်တွင် package အမည် မှားယွင်းနေပါသည်။</string>
  <string name="failed_to_load_apk">APK ဖိုင်ကို ထည့်သွင်းမရပါ။</string>
  <string name="split_apk_not_supported">Split APKs များကို ပံ့ပိုးမထားပါ။</string>
  <string name="install_type">ထည့်သွင်းမှုမုဒ်</string>
  <string name="unpatch_description">ပြင်ဆင်မှုအားလုံး ဖယ်ရှားခံရမည်ဖြစ်ပြီး မူရင်းအက်ပ်ကို ပြန်လည်ရယူပါမည်။</string>
  <string name="downloader_invalid_version">ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူသည် မှန်ကန်သောဗားရှင်းကို ရယူနိုင်ခြင်းမရှိပါ။</string>
  <string name="downloader_app_not_found">ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူသည် အက်ပ်ကို ရှာမတွေ့ပါ။</string>
  <string name="no_downloaders_installed">ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူများ ထည့်သွင်းထားခြင်းမရှိပါ။</string>
  <string name="no_downloaders_trusted">မည်သည့်ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူကိုမျှ ယုံကြည်စိတ်ချရခြင်းမရှိပါ။ သင်၏ဆက်တင်များကို စစ်ဆေးပါ။</string>
  <string name="patch_selector_sheet_filter_packages_title">ပက်ကေ့ချ်များ</string>
  <string name="patch_selector_sheet_actions_title">လုပ်ဆောင်ချက်များ</string>
  <string name="restore_default_selection">မူလရွေးချယ်မှုကို ပြန်လည်ရယူရန်</string>
  <string name="deselect_all">အားလုံးရွေးချယ်မှုပယ်ဖျက်ရန်</string>
  <string name="invert_selection">ရွေးချယ်မှုကို ပြောင်းပြန်လှန်ရန်</string>
  <string name="deselect_all_except">%s မှလွဲ၍ အားလုံးကို ရွေးချယ်မှု ပယ်ဖျက်ပါ။</string>
  <string name="scope_dialog_title">သက်ရောက်မည့်</string>
  <string name="scope_all_patches">ပတ်ချ်များအားလုံး</string>
  <string name="scope_bundle_patches">%s သာ</string>
  <string name="save_apk_success">APK သိမ်းဆည်းပြီး</string>
  <string name="save_as_file">ဖိုင်များသို့ သိမ်းဆည်းပါ။</string>
  <string name="export_patcher_logs">patcher မှတ်တမ်းများကို ထုတ်ယူပါ။</string>
  <string name="save_logs_success">မှတ်တမ်းများ သိမ်းဆည်းပြီးပါပြီ။</string>
  <string name="downloader_activity_dialog_body">ဆက်လုပ်ရန် ဤဒေါင်းလုတ်လုပ်သူနှင့် အပြန်အလှန်တုံ့ပြန်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
  <string name="select_install_type">ထည့်သွင်းမှုမုဒ်</string>
  <string name="patcher_step_unpack">ပက်ချာ ပြင်ဆင်သည်</string>
  <string name="patcher_notification_title">ပြင်ဆင်နေဆဲ</string>
  <string name="patcher_stop_confirm_title">ပြင်ဆင်သူကို ရပ်မလား။</string>
  <string name="patcher_stop_confirm_description">ပြင်ဆင်မှုလုပ်ငန်းစဉ်ကို ရပ်တန့်ပါမည်။</string>
  <string name="patcher_install_in_progress">ထည့်သွင်းနေပါသည်၊ ခဏစောင့်ပါ...</string>
  <string name="failed_to_execute_patch">%s ကို လုပ်ဆောင်မရပါ။</string>
  <string name="view_announcement">ကြည့်ရန်</string>
  <string name="permanent_dismiss">ဒါကို ထပ်မပြပါနဲ</string>
  <string name="license">လိုင်စင်</string>
  <string name="source">အရင်းအမြစ်</string>
  <string name="repository">သိုလှောင်ခန်း</string>
  <string name="bundle_information_by_author">%1$s မှ</string>
  <string name="version_compatibility_warning">ရွေးချယ်ထားသော ဗားရှင်းသည် ရွေးချယ်ထားသော patches များနှင့် သဟဇာတမဖြစ်နိုင်ပါ။</string>
  <string name="patches_update_success">ပြင်ဆင်မှုများ အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီးပါပြီ</string>
  <string name="patches_update_unavailable">အပ်ဒိတ်များ မရှိပါ။</string>
  <string name="patches_delete_single_dialog_description">“%s” ကို ပယ်ဖျက်ခံရပါမည်။</string>
  <string name="patches_delete_multiple_dialog_description">ရွေးချယ်ထားသော ပြင်ဆင်မှုများ ပယ်ဖျက်ခံရပါမည်။</string>
  <string name="announcements">ကြေညာချက်များ</string>
  <string name="archive">မှတ်တမ်း</string>
  <string name="revanced_manager_description">ReVanced Manager သည် ReVanced Patcher ကို အသုံးပြုသော Android အက်ပ်တစ်ခုဖြစ်ပြီး သင်နှစ်သက်သော အက်ပ်များသို့ ပြင်ဆင်မှုများ ဒေါင်းလုတ်လုပ်ကာ အသုံးပြုနိုင်ရန် ခွင့်ပြုသည်။</string>
  <string name="developer_options_taps">နောက်ထပ် %d ကြိမ် နှိပ်ပါ</string>
  <string name="developer_options_enabled">Developer ရွေးချယ်စရာများကို ဖွင့်ထားပါသည်။</string>
  <string name="update_available">အပ်ဒိတ် ရရှိနိုင်ပါသည်</string>
  <string name="install_update_manager_failed">အပ်ဒိတ် ထည့်သွင်းမရပါ။</string>
  <string name="view_update">အပ်ဒိတ်ကို ကြည့်ရှုပါ။</string>
  <string name="update_checking_manager_description">အက်ပ်ကို ဖွင့်သည့်အခါ ReVanced Manager ၏ ဗားရှင်းအသစ်များကို အလိုအလျောက် စစ်ဆေးပါ။</string>
  <string name="update_checking_downloader">အက်ပ်ဖွင့်စဉ် ReVanced ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူများ၏ အပ်ဒိတ်များကို စစ်ဆေးပါ။</string>
  <string name="update_checking_downloader_description">အက်ပ်ကို ဖွင့်သည့်အခါ ReVanced ဒေါင်းလုတ်လုပ်သူများ၏ အပ်ဒိတ်များကို အလိုအလျောက် စစ်ဆေးပါ။</string>
  <string name="prerelease_title">ကြိုတင်ဖြန့်ချိမှုများကို သုံးမည်လား။</string>
  <string name="prereleases_warning">ကြိုတင်ဖြန့်ချိသော ဗားရှင်းများသည် မတည်ငြိမ်ဘဲ အမှားများ ပါဝင်နိုင်သည်။ ပြဿနာများ၊ ဒေတာဆုံးရှုံးမှု သို့မဟုတ် အခြားမမျှော်လင့်သော ပြဿနာများ ကြုံတွေ့ရနိုင်သည်။</string>
  <string name="changelog">ပြောင်းလဲမှု မှတ်တမ်းကို ကြည့်ရှုပါ။</string>
  <string name="changelog_loading">ပြောင်းလဲမှုမှတ်တမ်း ထည့်သွင်းနေသည်...</string>
  <string name="changelog_download_fail">ပြောင်းလဲမှုမှတ်တမ်း ဒေါင်းလုတ်မလုပ်နိုင်ပါ: %s</string>
  <string name="battery_optimization_notification">ReVanced Manager နောက်ခံတွင် ကောင်းမွန်စွာ အလုပ်လုပ်နိုင်ရန် ဘက်ထရီအားမြှင့်တင်မှုများကို ပိတ်ထားရပါမည်။</string>
  <string name="download_manager_failed">အပ်ဒိတ် ဒေါင်းလုတ်မလုပ်နိုင်ပါ: %s</string>
  <string name="installing_message">ReVanced Manager သည် အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် ပိတ်သွားပါမည်။</string>
  <string name="failed_to_check_updates">အပ်ဒိတ်များ စစ်ဆေးမရပါ: %s</string>
  <string name="no_update_available">အပ်ဒိတ်များ မရှိပါ။</string>
  <string name="no_announcements_found">ကြေညာချက်များ မတွေ့ရှိပါ</string>
  <string name="update_available_dialog_description">နောက်ဆုံးပေါ် လုပ်ဆောင်ချက်များနှင့် ချို့ယွင်းချက်ပြင်ဆင်မှုများအတွက် ReVanced Manager %s ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
  <string name="download_confirmation_metered">သင်သည် လက်ရှိတွင် ကန့်သတ်ထားသော ချိတ်ဆက်မှုတွင် ရှိနေပါသည်။ သင်၏ဝန်ဆောင်မှုပေးသူထံမှ ဒေတာအခကြေးငွေများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
  <string name="select_patches_type_dialog_description">URL သို့မဟုတ် ဒေသတွင်းဖိုင်များမှ ပြင်ဆင်မှုအသစ်များ ထည့်ပါ။</string>
  <string name="local_patches_description">ဒေသတွင်းသိုလှောင်မှုမှ ပြင်ဆင်မှုများ ထည့်ပါ။</string>
  <string name="remote_patches_description">ပြင်ဆင်မှုများသည် အပ်ဒိတ်များ လက်ခံရယူနိုင်သည်။</string>
  <string name="installation_failed_dialog_title">ထည့်သွင်းမှု မအောင်မြင်ပါ</string>
  <string name="installation_cancelled_dialog_title">ထည့်သွင်းမှု ပယ်ဖျက်ပြီး</string>
  <string name="installation_blocked_dialog_title">ထည့်သွင်းမှု ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
  <string name="installation_conflict_dialog_title">ထည့်သွင်းမှု ပဋိပက္ခ</string>
  <string name="installation_incompatible_dialog_title">ထည့်သွင်းမှု ကိုက်ညီမှုမရှိ</string>
  <string name="installation_invalid_dialog_title">ထည့်သွင်းမှု မမှန်ကန်</string>
  <string name="installation_timeout_dialog_title">ထည့်သွင်းမှု အချိန်ကုန်</string>
  <string name="installation_failed_description">အက်ပ်ထည့်သွင်းရာတွင် ပြဿနာရှိခဲ့ပါသည်။</string>
  <string name="installation_aborted_description">ထည့်သွင်းမှုကို ပယ်ဖျက်လိုက်ပါသည်။</string>
  <string name="installation_blocked_description">ထည့်သွင်းမှုကို ပိတ်ဆို့ထားပါသည်။ သင့်စက်ပစ္စည်း၏ လုံခြုံရေးဆက်တင်များကို ချိန်ညှိပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="installation_conflict_description">ရှိပြီးသားအက်ပ်တစ်ခုက ထည့်သွင်းမှုကို တားဆီးနေပါသည်။ အက်ပ်ကို ဖြုတ်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="installation_incompatible_description">ဤအက်ပ်သည် သင်၏စက်ပစ္စည်းနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။ ကိုက်ညီသော APK ကို အသုံးပြုပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="installation_invalid_description">အက်ပ်ထည့်သွင်းရာတွင် ပြဿနာရှိခဲ့ပါသည်။ အက်ပ်ကို ဖြုတ်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="installation_storage_issue_description">ဤအက်ပ်ကို ထည့်သွင်းရန် သိုလှောင်မှုနေရာ အလုံအလောက်မရှိပါ။ နေရာအချို့ကို ရှင်းလင်းပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="installation_timeout_description">ထည့်သွင်းမှုသည် အချိန်ကြာမြင့်လွန်းပါသည်။</string>
  <string name="incompatible_patches_dialog">ဤပြင်ဆင်မှုများသည် ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်ဗားရှင်းနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ: %1$s

အသေးစိတ်အတွက် ၎င်းတို့ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="never_show_again">ဒါကို ထပ်မပြပါနဲ</string>
  <string name="show_manager_update_dialog_on_launch_description">အက်ပ်ကို ဖွင့်သည့်အခါ အပ်ဒိတ်အသစ် ရရှိနိုင်ပါက အသိပေးချက်ရယူပါ။</string>
  <string name="failed_to_import_keystore">keystore ထည့်သွင်းမရပါ။</string>
  <string name="new_announcement">ကြေညာချက်အသစ်:\n%s</string>
  <string name="generic_required">လိုအပ်သည်</string>
  <string name="generic_optional">ရွေးချယ်နိုင်သည်</string>
  <string name="sideeffect_restart">ပြောင်းလဲမှုများကို မြင်နိုင်ရန် အက်ပ်ကို ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
  <string name="sideeffect_no_network">သင် အော့ဖ်လိုင်းဖြစ်နေပါသည်။ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပါ။</string>
  <plurals name="patch_count">
    <item quantity="other">%d ပြင်ဆင်မှုများ</item>
  </plurals>
  <plurals name="patches_executed">
    <item quantity="other">%d ပြင်ဆင်မှုများကို လုပ်ဆောင်ရန်</item>
  </plurals>
  <plurals name="selected_count">
    <item quantity="other">%d ခု ရွေးချယ်ထားသည်</item>
  </plurals>
</resources>
